EDF買5定Iron rain好？ （PS4)

啱啱玩緊4.1
發現幾鍾意，諗緊買邊隻好
畫面Iron rain 好好多，但係啲人話刷武器刷錢好麻煩，而且啲畫面冇咁震撼
想知道有冇人玩晒兩隻？

edf5: 點解啲蟲海打極都有架
edf ir: 蟲海呢？

Ir真係為左畫質討好海外玩家先做， 無晒d蟲海萬人斬 想玩番傳統edf一定係5

你會揀邊個

我玩完5先玩4.1 覺得4.1好麻麻 機動力好低
iron rain 就好似比人狂屌 所以無買

先後次序應該影響幾大
我係玩左4.1覺得幾正想買個新啲嘅版本

如果真係鍾意4.1 咁你直接買5好過（不過講明先5同4.1其實差別唔算大）， ir 我當支持下edf就算，玩落唔係唔好玩但係預左冇4.1嘅feel囉，你睇下人地d gameplay睇下有冇心動嘅感覺先再買，

不過係我就唔揀啦 why not both

EDF!!EDF!!

如果4.1你岩玩 5一定都岩
係怕太似你會玩到厭